開市埋位主持

想問呢兩位主持叫咩名？有冇ig ?

佢地啲對話好生鬼下

咩台

香港開電視

條女幾正

帶罩都知

今日開市講乜好呢，係咪叫大家快啲遠離老千市場

屌你老母今日開得好撚難睇呀

知道她的名字嗎

占少成日借啲二潤鳩coco同另一個 叫佢唔使睇大行點睇

日日睇但都唔知個男既咩名

jim黃國禧, 女係鄭俊英

THx

而家冇晒影！

所以CoCo咪唔撈囉

去左邊?